［彈bass］你地平時彈開咩類型既歌？

Pop rock
Metal
定係其他？

Funk

有咩例子？

Post rock
Shoegaze
Britpop
Alternative rock

未聽過 巴打可否解釋下

Bruno Mars - Treasure

Red Hot Chili Peppers